---
title: 'Jornada 13: Globertorpes vs The Last Game'
date: '2024-03-06'
draft: false
summary: 'Crònica The Last Game'
---

## CRÒNICA THE LAST GAME 49-42. "VOLEM UN 3R PARTIT

Partit competit contra un equip mou bé la pilota.

Tot i perdre, en general les sensacions van ser positives. Vam saber solventar la seva estratègia de jugar amb interiors a dins, vam mantenir un ritme elevat durant pràcticament tot el partit, amb una defensa agresiva que no els deixava anotar fàcil. Ara el cabrón de l'exterior tenia la maneta calenta.

La toquen bastant bé i l'experiència va ser de nou un punt diferencial a l'hora de decidir el partit.

En estàtic, si movem la pilota (penetrar dividir, penetrar dividir), busquem millors opcions i alhora ells també es cansen. Si no es pot córrer, no cal llençar a la 1a.

"Tolosana Solucions S.A.". Si fas sempre el mateix, obtens sempre el mateix resultat: doncs per sota les cames. Digne dels Shaqtin' a Fool videos i sense robar-la ja és una de les jugades de l'any.

Aquesta setmana Toros, possiblement el millor equip de la lliga. Si ens guanyen, que no sigui per caràcter i actitud.


1, 2, 3 TORPEEES